{
    "question": "alat yang tidak digunakan dalam pembuatan alat penjernih air alami adalah? a.palu b. soldier c.gergaji d.tang",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><u>b</u></strong><strong><u>.</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>o</u></strong><strong><u>l</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><u>s</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>m</u></strong><strong><u>o</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>m</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u>f</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>t</u></strong></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C:gergaji </p><p>maaf klo slh </p><p>klo bnr jadikan jwban yg terbaik</p><p>TERIMA KASIH</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "proses-perpindahan-dari-satu-posisi-ke-posisi-atau-dari-satu-ke-g-271",
            "question": "Proses perpindahan dari satu posisi ke posisi atau dari satu ke gerak Satu yang lain/ gerakan yang mengandung arti ini merupakan arti dari unsur pengertian...    A. gerak\r\nB. waktu\r\nC. tenaga \r\nD. ruang\r\n\r\nbantu jawab yah:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. gerak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. gerak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu yh maaf klo slh:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pertunjukan-yang-ditonton-banyak-orang-disebut-dengan-seni-735",
            "question": "Pertunjukan yang ditonton banyak orang disebut dengan seni.........    ATeater \r\n B pantomim \r\n C tari \r\n D musik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>A, Teater \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>A.teater</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Itu jawabanya</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "serat-sintetis-biasanya-dicampur-dengan-serat-alami-seperti-485",
            "question": "Serat sintetis biasanya dicampur dengan serat alami seperti .....dan..... a. linea dan ijuk b. goni dan nilon c.rami dan sumbu kompor d.katun dan wol",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tumbuhan dan pangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>maaf ya kalau salah, Terima kasih </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-di-bawah-ini-yang-tidak-termasuk-fungsi-musik-pengiring-tari-294",
            "question": "12. Di bawah ini yang TIDAK termasuk fungsi musik pengiring tari adalah..    a. Tata rias\r\nb. kostum\r\nc. music pengiring\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Tata rias</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Yang termasuk aspek tenaga pada seni tari :</p><p>1. gerakan penari</p><p></p><p>Yang termasuk aspek tata rias pada seni tari :</p><p>1. Make up</p><p>2. Pengiring tarian</p><p></p><p>Yang termasuk aspek waktu pada seni tari :</p><p>1. waktu saat menari</p><p>2. waktu musik</p><p>3. waktu mulai dan waktu akhir</p><p></p><p>Yang termasuk aspek ruang pada seni tari :</p><p>1. posisi</p><p>2. pola lantai</p><p></p><p>Yang termasuk aspek kostum dalam seni tari :</p><p>1. properti tari</p><p>2. pakaian penari</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><h3>DETAIL JAWABAN :</h3><p><strong>Mapel : SBdP</strong></p><p><strong>Mapel : SBdPKelas : III</strong></p><p><strong>Mapel : SBdPKelas : IIIMateri : Penyajian tari dengan iringan</strong></p><p><strong>Mapel : SBdPKelas : IIIMateri : Penyajian tari dengan iringanKata kunci : Penyajian tari</strong></p><p><strong>Kode soal : 19</strong></p><p><strong>Kode soal : 19Kode kategorisasi : 3.19.9</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>#SEMOGABERMANFAAT</strong></p><p><strong>#SELAMATBELAJAR</strong></p><p><strong>#SELAMATBELAJAR#LEARNWITHBRAINLY</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "besok-di-kumpul-bantu-jawab-dengan-benar-1-setiap-tarian-daera-191",
            "question": "Besok di kumpul bantu jawab dengan benar!!    1. Setiap tarian daerah memiliki ciri yang mencerminkan kekhasan daerah masing-masing ciri-ciri tersebut dapat dilihat dari hal-hal berikut kecuali...\r\na. Proyeksi\r\nb. Bentuk\r\nc. Ilustrasi\r\nd. perspektif\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. ilustrasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maafklo salh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-klasifikasi-sayuran-berdasarkan-sayuran-polong-913",
            "question": "Berikut ini adalah klasifikasi sayuran berdasarkan sayuran polong yang benar adalah a Asparagus kacang merah tomat bayam B polong kedelai buncis C wortel umbi kedelai Pare buncis bawang merah kedelai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>emang siam distorsi USB do berangkat orangnya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B, polong, kedelai, buncis</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klw salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dua-teknik-yang-digunakan-dalam-menggambar-cerita-sebut-320",
            "question": "Tuliskan dua teknik yang digunakan dalam menggambar cerita! Sebutkan contoh media pada    teknik tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Teknik basah, yaitu teknik yg memerlukan air sebagai pengencernya, contoh cat air, tinta &amp; cat poster.</li><li>Teknik kering, yaitu teknik yg tidak memerlukan air sebagai pengencer, contoh pensil, pulpen &amp; crayon.</li></ul><p>maaf kalo salah semoga membantu.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa difollow ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbedaan-keberagaman-di-indonesia-adalah-arasagamakeyakinani-129",
            "question": "Perbedaan keberagaman di Indonesia adalah    a.ras,agama,keyakinan,iddologi politik,sosial,budaya ekonomi,\r\nb.ras,agama,keyakinan,sosial,budaya,ekonomi,kasta\r\nc.ras,agama,keyakinan,politik,sosial,budaya,ekonomi,kasta\r\nd.ras,agama,keyakinan,ideologi politik,sosial budaya,ekonomi,martabat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>JAWABANNYA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>ADALAH</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em><u>A</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>SEMOGA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>MEMBANTU</em></strong></p><p></p><p><strong><em>MAAF</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>JIKA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>SALAH</em></strong></p><p></p><p></p><p><strong><em>NO</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>COPAS</em></strong></p><p></p><p></p><p><strong><em>LEARNWITHBRAINLY</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengenai-teknik-pointtilis-711",
            "question": "Jelaskan mengenai teknik pointtilis\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teknik pointilis adalah teknik menggambar atau melukis yang memanfaatkan susunan titik yang diolah sedemikian rupa sehingga membentuk suatu objek. Pembentukan objek melalui teknik ini dicapai dengan tingkat kerapatan dan kerenggangan titik yang dibubuhkan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-tujuan-dibentuknya-kepanitiaan-dalam-pementasan-teater-455",
            "question": "Apa tujuan dibentuknya kepanitiaan dalam pementasan teater\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tujuan pembentukan panitia adalah agar dalam kegiatan terdapat organisasi yang dapat mengkoordinasikan pagelaran dengan efektif dan efisien.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}